交友app 識女女勿認真

用交友app 認真搵另一半係岩
但好心啦 一開始就咁認真 jm9?

唔認真唔等於你玩感情/搵sp

同陌生人交友，先更加唔洗認真
冇交友邊有真愛？

致所有巴打 唔撚認真咁玩交友app
女女咁樣先覺得你正

人地覺得你正唔正唔要緊 重要既係自己覺得自己正就ok

真

咁唔怪得玩交友app

交友APP認真搵另一半已經ON9
唔係話無成功既例子,但萬中無一就唔好咁天真,正正經經係現實世界識條女好過啦

用交友app 搵真愛 = 等運到
識新朋友 is ok

拉

自推

新乜鬼野朋友丫, 炮友就炮友啦, 唔通你會係APP度搵仔仔咩, 屌

你咁諗，即係你個腦得扑野
識新朋友用黎 kill time

屌 唔識玩

咁抵你要靠交友APP識女或者朋友
男人老狗自己呃9自己

你真係唔識咩係 kill time
由你

咁你又不如唸下點解要靠交友APP KILL TIME

on9 零成本
傾傾下 仲有機會出街食飯

何樂而不為